做過三個月速遞，你問我得閒就答

唔開公司名，制服紅黃兩隻色自己估

盡量咩都答，反正做得個三個月應該冇人識我，唔驚自爆

人工太低加上本身只係唸住做暑期工所以三個月後就走左

做得果3個月就收皮，無人想知

做過三個月起碼都叫識得多過冇做過既人掛

幾錢人工 辛唔辛苦

佢同我計月薪，9000一個月
返一至五每日10個鐘，除返開時薪45
ot就50一個鐘

個人覺得唔算辛苦，派重野有人幫手/車你到間野樓下

加上好多時都係自己一個推住架車仔四圍走，好自由+可以蛇下王(個日少野做既話)

推

咁低

你指人工？

係低既，隔離SF係我地兩倍有多，不過工作量就大好多

點解唔做順豐

唔想咁辛苦，SF人工係高，但工作量極大，見過佢地一個推兩架D貨堆高過人頭既手推車

而且我想做佢都未必請啦